其實有冇數字,而家被捕有幾多人告到?

被捕數字好恐怖,但有幾多係冇事咁番出黎?
冇事個堆係咪繼續番到前面?

好似得幾百
前2日睇到

拉咗接近三千人
成功提告約三百人
即係十份一人左右
事實上現場太亂
黑狗都唔肯定現場邊個打邊個
總之求其鳩拉
拉完又無人證又無物證
市民一踢保就甩身
按法律黑狗喺限定時間內可以再提告
但問題係班狗依家咁鬼忙
邊得閒搜證
好多時都係不了了之

特別係太子旺角老銅灣仔果班，
次次劇情差唔多，又無物證，
告條毛咩

佢地根本無諗住告 除非hot Hans 拉你嚇你姐

拉左先算

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防